有咩漫畫好睇？

高分少女

Jump最近有套鬼滅之刃唔錯

有沒d係已完結？現在睇緊幾本每星期一話，有時等到唔記得上一話講咩

拳願
噬謊者

要求邊類
你要人地數晒睇過乜????

噬謊者睇緊，幾好睇，次次唔同玩法，以下犯上後應該差唔多完。
賭博墮天錄初初都可以，但作者拉布 ，一隻牌出幾話，開始悶。
類似這種漫畫，估唔到結局，主角未必贏曬果種

異獸魔都

孤高之人 必睇 （每兩個月重睇一次）
捍衛聖域
最強不良傳說（睇主角點樣無敵）（未完，應該就完）
烙印戰士 （後期就差少少）（未完）
白銀之匙（幾有道理 會反思下自己）（未完）
異教主（講邪教）
浪客行 （未完）
去吧，稻中兵團（夠on9）
少年犯之七人（睇到好熱血，兄弟情，兩肋插刀）

總有一套適合的

謝謝巴打